# pecyn-testun

**`pecyn-testun` yn casgliad o offer meddalwedd am yr dadansoddi o testunau.** / `pecyn-testun` is a collection of software tools for textual analysis.

_(Dysgwyr dw i! Os gwelwch chi broblemau gramadigol yn y Gymraeg, postiwch issue!)_
